退咗休廢老應該要強制搬入大西北

騰空返市區樓/公屋/居屋 俾真正有需要既在職人士

反正仍地都無冇野do 落街捉棋 飲茶

又唔洗peak hour 通勤

等睇新西9席都係建制

啱呀 屌 日撚日 起洪水橋倒塔咁早起身

出到九龍返工放lun 個先見到成炸廢老

起公園除罩 吹水飲啤酒

隔離仲要馬會仆你個乖 星期三嘈撚到

可摸以同我交換屋企

將全香港廢老集中起大西北就可以控制 建制得9 席

唔通係政府陰謀

九龍重建公屋多數都係原區安置先
搞到廢老唔洗返工就住市區
返工後生仔就住大西北

資源錯配到你老味

立緊急法 搬佢地入天水圍元朗

纘成，反正班撚屌日日鳩hea阻住人返工